開槍英籍總警司拒答有否決定施放催淚彈 警呼喝：有需要打去PPRB

[咁我打去英國啦屌你老母]

民陣昨晚集會結束後，大批人士轉戰灣仔再包圍警察總部。警方今日凌晨開始清場，在6.12金鐘警民衝突中決定開槍的英籍總警司陶輝（Rupert Dover）亦再率領警員出動，驅散灣仔示威者。

由傳媒在場拍攝的片段看到，陶輝昨日在現場現身，隨即被大批傳媒追問，6.12衝突警方有沒有使用過份武力，及是否由他決定向示威者施放催淚彈，但陶輝都沒有回答記者提問。在場有警員護送他離開，其間有記者繼續追訪，但被護送警員以交通安全為由推開，警員又呼喝：「有需要你打去PPRB」，並推開鏡頭阻止攝錄。最後陶輝在大批警員護送下返回警察總部。

PPRB 即係？

推

警犬公共關係科

警務處警察公共關係科

警察公共關係科

公共關係科

仲衰過葉問啲鬼佬警司

我都冇乜野可以同佢講架喇，有乜你叫佢自己打返英國問啦

Police Public Relations Branch
佢地可能唔識全名

同英國講

去信英國問下

關pprb咩事
pprb叫射既？

夠膽做！唔夠膽認！點做呀頭呀
跟你揾食班細嘅有咩面再出黎行先？